Irene 8月 十卜區 ^_^

早前開左一個唔係令人覺得係irene既irene po，咁而家開返個大家覺得係irene既po，ps趁而家仲cb緊同六週年

其實我一直有推佢，只係每年開一個生日po，下年就五年

上年今日

Who?

正評比真irene

。

同勝囝搶生意？

唔係 只係開一個月啫

頭先試下佢手勢 都幾難喎

黎個冬菇頭先

vlog

推

照下鏡 扮靚靚

伯賢有冇幫勝利推 佢先係主力

有

由於勝利都推緊，我費事搶走佢個po既注意力，所以打算剩下今個月用不推文繼續推埋佢算

ps上頁開頭話佢地仲cb緊 錯了
個po一開佢地已經完左cb

錯失左時機，鬼叫太遲開

諗返以前每集level up都會等人上載yt然後偷片放上自己ig

真係好正

未出過金髮

「因為這是我的第一次拍攝，所以我感到非常興奮和緊張。我會努力拍攝。」

Double Patty 錄影

oh shit 唔記得不推文

Update update update

呢個十卜區高汁啲

唔算高汁喎學友兄

ps而家先諗起 當年第一個po討論既係wendy

前面搞錯左 佢生日po下年先四年 唔係五

ep11

ep12

隔離post 勝利潛左水

今日

咁大呼吸